{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103872",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "돈가스맘마"
    },
    "text": "トンカツマンマ (돈가스맘마)\\n\nソウル冠岳区奉天洞1674-16\\n\n和食-豚カツ専門 , 12:00 ~ 22:30土曜日 - 12:00 ~ 23:00 , 毎週日曜日 , 10席/部屋:部屋なし , 楽城台駅の近くに位置するトンカツマンマはオープンしたばかりだが、知り合いだけが知っているグルメ店として知られている。 外見は荒いが、サービスだけは誰よりも親切なオーナーが笑いながらお客さんを迎えてくれる。 韓国産の雌豚ロースだけを使って手作りトンカツを作るこの店は、名前の通りトンカツとうどん専門店だ。 凍らせていない生ロースを使ってサクサクして淡泊な味を誇るトンカツは、低価格と中毒性のある味で一度訪れたお客様を戻ってくるようにする。 また、すべてのトンカツメニューにはそばがサービスとして提供され、サクサクしたそばもトンカツと幻想的な調和を成す。 安くお腹いっぱい食べられるところを探しているなら、トンカツマンマが正解だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "トンカツマンマです。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル冠岳区奉天洞1674-16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から22:30まで（土曜日は23:00まで）です。"
        },
        {
            "question": "この店は日曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、毎週日曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "この店の席の数は何席ありますか？",
            "answer": "10席です。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店は豚カツ専門店であり、低価格で中毒性のある味の豚カツが評判です。"
        },
        {
            "question": "この店の料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店では韓国産の雌豚ロースを使用し、凍らせていない生ロースで作ったサクサクした豚カツが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "すべての豚カツメニューにはそばがサービスで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "外見は荒いですが、オーナーは親切で笑顔でお客さんを迎えます。"
        },
        {
            "question": "この店は安くお腹いっぱい食べられるお店ですか？",
            "answer": "はい、安くお腹いっぱい食べられるお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 305
    }
}